點睇陳云根雲伯已經無人理佢仲喺fb留言講廢話？？

其實當初佢做錯事肯認句錯大把人原諒佢，佢係都唔肯認錯，仲堅持話自己啱，搞到個個都離開佢

當故事咁睇，得閒笑下

選唔到議員你up都到最後都無乜人理

依家仲有咩政治人物?